# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright YEAR Horde Project
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# liaobin <liaobin@jite.net>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: chora\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev@lists.horde.org\n"
"POT-Creation-Date: 2004-02-14 13:49+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2003-09-24 20:30+0800\n"
"Last-Translator: liaobin <liaobin@jite.net>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/annotate/header.inc:4
msgid "#"
msgstr "#"

#: templates/patchsets/ps.inc:12 templates/log/rev.inc:24
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 以前"

#: templates/diff/hr/footer.inc:19
#, php-format
msgid "Added in v.%s"
msgstr "已添加在v.%s"

#: templates/log/request.inc:57
msgid "All Branches"
msgstr "所有分支"

#: co.php:60 templates/log/rev.inc:8
msgid "Annotate"
msgstr "注释"

#: templates/directory/header.inc:18 templates/stats/stats.inc:3
#: templates/annotate/header.inc:5
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/directory/back.inc:4
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/checkout/checkout.inc:27 templates/log/rev.inc:29
msgid "Branch Point for:"
msgstr "分支点: "

#: templates/checkout/checkout.inc:11 templates/patchsets/ps.inc:14
#: templates/log/rev.inc:26
msgid "Branch:"
msgstr "分支："

#: lib/Chora.php:395
msgid "Branches"
msgstr "所有分支"

#: templates/history/branch_cell.inc:2
msgid "Branching to"
msgstr "分支到"

#: cvsgraph.php:48
#, php-format
msgid "CVS Graph for %s"
msgstr "%s 的CVS图"

#: templates/checkout/checkout.inc:19 templates/patchsets/ps.inc:17
msgid "CVS Tags:"
msgstr "CVS 标签："

#: templates/checkout/checkout.inc:35 templates/log/rev.inc:35
#, php-format
msgid "Changed since <b>%s</b>"
msgstr "自<b>%s</b>的变更"

#: templates/history/rev.inc:8
#, php-format
msgid "Changed: %s"
msgstr "已变更：%s"

#: co.php:58
#, php-format
msgid "Checkout of %s (revision %s)"
msgstr "%s 的CVS取出(版本 %s)"

#: templates/cvsgraph/cvsgraph.inc:11
msgid ""
"Click on the links in between revisions to get a diff between those "
"revisions."
msgstr "点击版本之间的查看获取版本间的不同。"

#: templates/cvsgraph/cvsgraph.inc:10
msgid "Click on the revisions and branches to display the file."
msgstr "点击特定版本和分支显示文件。"

#: templates/log/rev.inc:40 templates/log/rev.inc:49
msgid "Colored"
msgstr "使用颜色标记"

#: templates/stats/stats.inc:4
msgid "Commits"
msgstr "提交"

#: templates/log/request.inc:28
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: config/prefs.php.dist:11
msgid "Customize tasks to run upon logging in to Chora."
msgstr "客户化任务以便在登录到chora后运行。"

#: templates/directory/header.inc:23
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: patchsets.php:65
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: templates/directory/file.inc:6 templates/directory/file.inc:18
msgid "Deleted File"
msgstr "已删除文件"

#: templates/log/rev.inc:13
msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

#: patchsets.php:62
msgid "Diff"
msgstr "版本比较"

#: patchsets.php:45
msgid "Diff All Files"
msgstr "比较所有文件"

#: diff.php:68
#, php-format
msgid "Diff for %s between version %s and %s"
msgstr "对 %s 在版本 %s 和 %s 间比较"

#: templates/log/rev.inc:48
#, php-format
msgid "Diffs to <b>%s</b>"
msgstr "同<b>%s</b>比较"

#: templates/log/rev.inc:39
#, php-format
msgid "Diffs to version %s"
msgstr "同版本 %s 的比较"

#: templates/directory/dir.inc:5 templates/directory/dir.inc:7
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: annotate.php:29 co.php:61 templates/log/rev.inc:10
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/log/request.inc:30
msgid "Ed Script"
msgstr "编辑脚本"

#: templates/error_page.inc:4
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/error_page.inc:7
msgid "Error Encountered"
msgstr "遇到一个错误"

#: templates/directory/file.inc:8 templates/directory/file.inc:20
#: templates/directory/header.inc:8
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/patchsets/ps.inc:21
msgid "Files Changed:"
msgstr "已变更的文件："

#: templates/log/request.inc:44
msgid "Get Diffs"
msgstr "获取不同"

#: lib/Chora.php:398
msgid "Graph"
msgstr "版本图"

#: templates/menu/menu.inc:21
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: cvs.php:40
msgid "Hide Deleted Files"
msgstr "隐藏删除的文件"

#: templates/log/request.inc:26
msgid "Human Readable"
msgstr "人可阅读"

#: templates/directory/header.inc:25
msgid "Last Log"
msgstr "最后日志"

#: templates/diff/hr/header.inc:5
#, php-format
msgid "Last Log Message for rev %s:"
msgstr "版本 %s 的最后日志信息："

#: templates/diff/hr/footer.inc:5
msgid "Legend:"
msgstr "图例："

#: templates/annotate/header.inc:7
msgid "Line"
msgstr "行"

#: templates/diff/hr/row.inc:3 templates/diff/hr/row.inc:7
#, php-format
msgid "Line %s"
msgstr "行 %s"

#: templates/headerbar.inc:12
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: templates/checkout/checkout.inc:42
msgid "Log:"
msgstr "日志："

#: config/prefs.php.dist:10
msgid "Login Tasks"
msgstr "登录任务"

#: lib/Chora.php:389
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: templates/log/rev.inc:41 templates/log/rev.inc:50
msgid "Long"
msgstr "长格式"

#: diff.php:60
msgid "Malformed Query"
msgstr "不完整的查询"

#: patchsets.php:58
msgid "New File"
msgstr "文件文件"

#: templates/diff/hr/nochange.inc:6
msgid "No Viewable Change"
msgstr "没有可以查看的更改"

#: templates/log/rev.inc:42 templates/log/rev.inc:51
msgid "NoWhitespaceChanges"
msgstr "没有空格的更改"

#: templates/menu/menu.inc:13
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: config/prefs.php.dist:9
msgid "Other Options"
msgstr "其他选项"

#: lib/Chora.php:304
msgid "Other Repositories"
msgstr "其他仓库"

#: templates/directory/back.inc:4
msgid "Parent Directory"
msgstr "上级目录"

#: templates/patchsets/ps.inc:6
#, php-format
msgid "PatchSet %s</span> by %s"
msgstr "补丁%s</span>由%s产生"

#: lib/Chora.php:392
msgid "Patchsets"
msgstr "补丁"

#: patchsets.php:26
#, php-format
msgid "Patchsets for %s"
msgstr "%s的补丁"

#: templates/error_page.inc:13
msgid "Please contact"
msgstr "请联系"

#: templates/diff/hr/footer.inc:11
#, php-format
msgid "Removed in v.%s"
msgstr "删除在 v.%s"

#: templates/log/request.inc:14
msgid "Retrieve diffs between:"
msgstr "在版本之间恢复差别："

#: templates/directory/header.inc:13 templates/annotate/header.inc:6
msgid "Rev"
msgstr "版本"

#: co.php:65
#, php-format
msgid "Revision %s for file %s not found."
msgstr "版本%s(文件%s)没有找到。"

#: templates/checkout/checkout.inc:4
#, php-format
msgid "Revision <b>%s</b>, <i>%s</i> (%s ago) by %s"
msgstr "版本 <b>%s</b>, <i>%s</i> (%s 以前) 被 %s 产生"

#: templates/log/rev.inc:15
msgid "Select for Diff"
msgstr "选择后察看更改"

#: cvs.php:42
msgid "Show Deleted Files"
msgstr "显示已经删除的文件"

#: templates/log/request.inc:29
msgid "Side-by-Side"
msgstr "并肩显示"

#: templates/directory/header.inc:7 templates/directory/header.inc:12
#: templates/directory/header.inc:17 templates/directory/header.inc:22
msgid "Sort Order"
msgstr "排序顺序"

#: annotate.php:26
#, php-format
msgid "Source Annotation of %s for version %s"
msgstr "%s 的注释(版本 %s)"

#: history.php:159
#, php-format
msgid "Source Branching View for %s"
msgstr "%s 的版本分支图"

#: cvs.php:32
#, php-format
msgid "Source Directory of /%s"
msgstr "/%s 的目录"

#: cvs.php:125
#, php-format
msgid "Source Log for %s"
msgstr "%s 的日志"

#: lib/Chora.php:125
msgid ""
"SourceRoot not found! This could be a misconfiguration by the server "
"administrator, or the server could be having temporary problems. Please try "
"again later."
msgstr ""
"源根目录没有找到！这可能是服务器管理员的错误配置或服务器零时问题造成的。请稍"
"候再试。"

#: lib/Chora.php:400
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: stats.php:26
#, php-format
msgid "Statistics for %s"
msgstr "为%s统计"

#: templates/log/rev.inc:32
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: templates/log/request.inc:5
msgid ""
"This form allows you to request diffs between any two revisions of a file.  "
"You may select a symbolic revision name using the selection box or you may "
"type in a numeric name using the type-in text box."
msgstr ""
"这个表格允许您查询一个文件的不同版本之间的差异。您可以使用选择框选择一个版本"
"名称或您可以在文本框中输入一个版本号。"

#: templates/headerbar.inc:17
msgid "Tracking Branch"
msgstr "跟踪分支"

#: templates/log/request.inc:23
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: templates/log/request.inc:27
msgid "Unified"
msgstr "统一的"

#: templates/log/request.inc:18 templates/log/request.inc:38
msgid "Use Text Field"
msgstr "使用文本域"

#: config/prefs.php.dist:37
msgid "Use last viewed file or directory at login time"
msgstr "在登录后使用最后查看的文件或目录"

#: prefs.php:24
msgid "User Options"
msgstr "用户选项"

#: annotate.php:28 templates/log/rev.inc:9
msgid "View"
msgstr "察看"

#: templates/log/request.inc:60
msgid "View Branch"
msgstr "察看分支"

#: templates/log/request.inc:54
msgid "View revisions on:"
msgstr "察看版本在："

#: lib/Chora.php:402
msgid "View:"
msgstr "察看:"

#: templates/log/request.inc:35
msgid "and:"
msgstr "和："

#: templates/history/rev.inc:4 templates/log/rev.inc:5
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#: templates/diff/hr/footer.inc:15
msgid "changed lines"
msgstr "更改的行数"

#: templates/error_page.inc:14
msgid "for further information."
msgstr "为未来信息。"

#: templates/history/branch_cell.inc:6
#, php-format
msgid "revision %s"
msgstr "版本 %s"

#: templates/diff/hr/header.inc:13 templates/diff/hr/header.inc:14
#, php-format
msgid "version %s"
msgstr "版本 %s"
